電腦cam好模糊係點解?

岩岩買左一個好平既cam，唔打算理質素
但係我係d測試網頁度試個cam，佢係模糊到好似out focus咁，所有野都blur哂
個cam本身冇任何driver、冇任何按鈕
係我未開通d咩野定係壞左?

平嘢無好嘢

1.污糟左
2.定焦鏡頭，只有特定距離先清

幾平？

上次射咗上去未清潔番

打得丁多

多數係未對好蕉

樓主 介唔介意講係邊買？幾錢左右？

樓主是咪唔知咩叫解像度

太平

個網打得太多j

又唔打算理質素，到質素差又覺得好困惑

我睇完個po都覺得好困惑